何文田屋苑外擲汽油彈 撒百張傳單追債

何文田衛理道18號君頤峰，凌晨零時許，一輛私家車駛至屋苑門外，一名男子下車拋擲2個汽油彈，及將大批印有追債字句A4單張撒落地上，隨即登回私家車逃去無蹤，汽油彈跌在屋苑對開行人路花槽旁邊，一度發出火光。

消防員接報趕至現場，發現花槽被火熏黑，地上佈滿玻璃樽碎片，認為起火原因有可疑。警員封鎖現場展開調查，並撿獲約100張追債A4紙。

又入我哋數lu

汽油師! 不割!!

日頭追數，夜晚抗爭，手足嚟自各行各業

又幾利落

火魔已代替淋紅油